{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_063893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0018261",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "명릉(明陵)"
    },
    "text": "朝鮮第19代国王粛宗と第1王妃で、仁顕王后余興、閔容疑者の御陵で人明は、第2王妃で、仁元王后の慶州金氏の陵とともに造成されている。明は日本酒フルンの体制に沿って王陵石門簡素化の標本になったところで、史跡に指定された'高陽西五陵'に位置している。粛宗は仁顕王后と仁元王后の陵をサンルンに造成することに決定しており、粛宗崩御した後には仁顕王后の右に合掌された。以降1757年には仁元王后の陵が動員海岸の形での裏手に造成された。明とインヒョンワンフルンは欄干石で囲まれており、三ヤードとヤンソク、ホソクなどがあるが、石造りの数量は二御陵全て同じだ。また、明にはマンリョウィ、丁字閣、碑閣、ホンサルムンなどがあるが、跡だけが残っている数と清道いる。明の石造物制度は、質素を実践するために導入されており、フルンの制度に沿って石造りの大きさを精密に製作した。明は1970年に史跡に指定された。",
    "QA": [
        {
            "question": "粛宗は何代目国王ですか？",
            "answer": "粛宗は朝鮮の第19代国王です。"
        },
        {
            "question": "粛宗と第1王妃の名前は何ですか？",
            "answer": "粛宗の第1王妃は仁顕王后余興です。"
        },
        {
            "question": "粛宗と第2王妃の名前は何ですか？",
            "answer": "粛宗の第2王妃は仁元王后の慶州金氏です。"
        },
        {
            "question": "粛宗の御陵はどこに位置していますか？",
            "answer": "粛宗の御陵は史跡に指定された'高陽西五陵'に位置しています。"
        },
        {
            "question": "粛宗は何のために王陵石門簡素化の標本になりましたか？",
            "answer": "粛宗は日本酒フルンの体制に沿って王陵石門簡素化の標本になりました。"
        },
        {
            "question": "粛宗の陵と第1王妃の陵はどのように造成されましたか？",
            "answer": "粛宗の陵と第1王妃の陵はサンルンに造成されました。"
        },
        {
            "question": "粛宗崩御後、仁元王后の陵はどのように造成されましたか？",
            "answer": "粛宗崩御後、仁元王后の陵は動員海岸の形での裏手に造成されました。"
        },
        {
            "question": "明はどのような石造物がありますか？",
            "answer": "明にはマンリョウィ、丁字閣、碑閣、ホンサルムンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "明の石造物制度はどのような目的で導入されましたか？",
            "answer": "明の石造物制度は質素を実践するために導入されました。"
        },
        {
            "question": "明はいつ史跡に指定されましたか？",
            "answer": "明は1970年に史跡に指定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 327
    }
}